「狂賀」陳茅波：不會推出第三輪保就業基金。等睇藍絲失業圍政府

最期待既畫面快出現了 導遊、旅遊巴司機全部藍絲

我哋藍絲輸了
好失敗感

藍屍：我睇唔到我唔撚知！信政府唔驚！

藍屍：相信政府都要淪為condom

仆街了 旅遊 賣金 藥房手足

藍屍窮時：政府賺埋咁多而家又新冠又黑暴仲唔派錢
藍屍有返D錢時：老奉派俾你嫁？而家D後生#*$&(*%^$()%^*()#$&%*#&)%

低下階層最擁抱極權，餓撚死佢哋就啱喇
利申：俾茶餐廳藍屍阿姐問過有冇出去搞事（示威）

係時候發動

自己的錢自己keep
Mpf取回計劃

旅遊界,零售界藍友已成condom

我地藍絲己經失敗 而家正式轉去黃絲到
我地藍絲係泥 動物界既最底層 希望有人可以原諒我地

藍絲矛盾對決

我地成為左condom

Agger

啱

D人又懶，叫佢幫襯藍店手足又話遠，又話老又話盛，依家又等俾人炒，距離黃店大把生意排哂隊，我都轉黃算，骨氣唔可以當飯食

說好的藍色經濟圈呢

利申： 愛國愛港

攬炒

依D唔抵幫，我自己都識上網自己book自由行，洗靠你食水，時代唔同啦

我做pt嗰間茶餐廳
有個同事直頭問「你愛唔愛國」
我答「愛佢老母」
從此以後我冇再同呢個同事傾過計

藍絲：有螞蟻抽，破產都幸福啦

鬼唔望trump連任， 螞蟻跌穿ipo

其實我都愛國架